（龜）唔知係咪有病

隻龜連續兩日左眼不停流眼淚 需唔需要帶佢睇醫生？有時唔太開到眼

濕度太低同有粉塵都會流眼水

但會淨係得一邊？

用緊咩底材

冇